發乜撚野癲呀

我地痢有新謝拉特 洗撚要件巴西狗？

我猁仲有聞泥 沙拉 使咩要古文明咩埃及

辛苦哂沙拿